譚仔趣事一則

岩岩食譚仔聽到個肥婆問阿姐
點解我碗米線得6舊腩肉，平時最少都7、8舊
之後嘈到要阿姐換比佢
都唔知係咪個肥婆自己偷偷地食左扮晒野

死肥婆真係煩過閪

腩肉有規定數嘅咩 ?

計埋佢自己咪夠數囉
一舊大腩肉

跟住佢咪剪開佢比返你

係d肥婆先會斤斤計較